記得戴口罩

記得戴口罩！
外科口罩！
三層！
光復香港
時代革命！